# 0.0.1

Исправлено / внесено:

> Потрібно уважніше підходить до документації, написаної на бітбакеті. Приклади відправки запитів там не правильні.

> Всередині РНР image запускається supervisord, всередині якого запускається php-fpm і інші воркера (потрібно розділяти web і воркера).

>  Сутності мають бути простим класом з набором полів (без трейтів і не мають повертати себе в json)

> В проекті є мертвий код, який не використовується. 

> «Файлова база даних» має бути сформована у вигляді 1 таблиця - 1 файл json. Наприклад файл users.json всередині якого дані по всім реєстраціям юзерів.

> Код погано протестований, так як навіть мінімальний функціонал не працює, так як треба (можна зареєструвати одного й того ж самого користувача з різними паролями.
